鄭月娥：奕晴初期找不到酒店做隔離，是因去年社會事件，凡支持政府都被暴力衝擊 酒店惦下都唔肯

🤧🤧🤧

有幾多間酒店撐你，不如數吓

諗左成年終於兜到

咁都重唔反省, 諗下點解個個都咁憎你

戰狼瘋狂挑戰市民

終於唔駛用佔中做藉口

最衰都係佔中反送中

咁做隔離定staycation

我諗有腦都做staycation

鄭月娥口罩又買唔到，扮清0又清唔到

係雜雜先用佢呢種廢物

有幾多間酒店衝擊到住唔到人/蝗，不如數埋

民望低到咁
無人聽, 自然唔配合
d 政策推唔到
佢無諗過係自己政府問題

有晒社會地位, 權力, 講d 咁無腦既説話

講到自己無責任, 唔關佢事

含吹奶啜有辦法

多餘
國安個間又肯
明明就係個隔離酒店bad image
又屈落人地度
當人lulu
條柒頭都on99
根本唔知自己做緊乜咁
垃圾

中聯辦成幢酒店霸都仲得

你林鄭老母就無

唔知奕晴最後會有幾多個波

咁點解你唔屌D酒店老闆唔橕政府?
即係政府仲廢過D廢青先唔驚你?
咁撚廢既奠月蛾?

永遠冇錯

佢智力應該入Hku個陣用曬

又再講多次：阿娥公開試唔係狀員，唔好比佢話年年考第一就覺得佢好勁

我永遠無錯，錯係你哋

最衰都係修例

吓, 你要徵用酒店有人會夠膽say no?!

呢d撚屎野
你唔開20-30倍價錢
根本無人想做

成座Metropark攞去又唔見唔得

痴痴呆呆坐埋一枱

呢d位就唔識用緊急法

好明顯係佔中問題啦